督灰 ！ 發現有大型攻擊性武器！

激光槍算得係啲咩啊？

你班狗幾時去攞催淚彈橡膠子彈打爆佢呀？